<resources>
    <string name="app_name">PensionConsult</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_news">NewsActivity</string>

    <string name="Introtext">
        <![CDATA[
        <big>
        <b> Velkommen til Pension Consult Forsikringsmægler! </b>
        </big>
        <br> <br>
        Uvildig pensionsrådgivning er mere vigtig end nogensinde før. <br>
        Pensionsordningerne bliver stadig mere og mere komplicerede i takt med, at pensionsselskaberne øger antallet af mulige forsikringsdækninger og opsparingsformer.
        Samtidig er kampen om kunderne blevet større end nogensinde før.
        <br> <br>
        Derfor er det vigtigt at finde en pensionsrådgiver, som har de fornødne kompetencer, og som giver troværdige råd.
        Det er i den forbindelse væsentligt, at vi som jeres forsikringsmægler repræsenterer jer og jeres medarbejdere og ikke pensionsselskabet.
        Det er heri, at vores uvildighed ligger.
        <br> <br>
        Med mere end 25 års erfaring i pensionsbranchen, heraf 20 års erfaring fra mæglerbranchen, tilbyder vi uvildig pensionsrådgivning til firmaer og deres ansatte samt privatpersoner på enten honorarbasis eller som led i et samlet koncept.
        <br> <br>
        Det er helt afgørende for os, at vi tilbyder et højt fagligt niveau og samtidig kan formidle kompliceret – og for mange kedeligt – stof på en levende og let tilgængelig måde.
        <br> <br>
        Vi lægger samtidig stor vægt på den personlige relation.
        <br> <br>
        Vi er specialister i de særlige problemstillinger, der gælder for grænsegængere mellem Danmark og Sverige.
        <br> <br>
        Tag meget gerne kontakt til mig, hvis du har spørgsmål, eller du gerne vil høre mere på et uforpligtigende møde.
        ]]>
        </string>

    <string name="FP_text">Hos PensionConsult står vi for uvildig rådgivning i forhold til din pension. Vi skræddersyer en pensionsløsning specielt til dig, så du kan få mest mulig ro i sindet når det kommer til din pension.\n\nEt af værktøjerne vi bruger til at hjælpe dig er vores invisteringsprofil-test, som fortæller os lidt om de værdier du går ind i din pensionsopsparing med.</string>

    <string name="Ok_text">Ok</string>

    <string name ="contacttext">Kontakt os for et uforpligtende møde på: \n Tlf.: +45 26 11 45 58 \n  kontakt@pensionconsult.dk \n\n Eller: \n \n Bliv kontaktet</string>
    <string-array name="contact_subjects">
        <item>Uvildig Rådgivning</item>
        <item>Pension Management</item>
        <item>Udbud</item>
        <item>Grænsegængere over Øresund</item>
        <item>Piloter, Cabin attendants, lokomotivførere, balletdansere, mv.</item>
        <item>Udstationering</item>
    </string-array>

    <string-array name="question1">
        <item>Ingen betydning</item>
        <item>Nogen betydning</item>
        <item>Forholdsvis stor betydning</item>
        <item>Meget stor betydning</item>
    </string-array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
